唔想中秋節一個人過既巴絲麻煩入一入黎

有無人一陣10點陪下我行下尖沙咀
中秋節唔想一個人過
朋友多數都陪另一半
一係就太毒唔想出街

有絲就出

我咪係絲囉

Gay

咁正

等陣見

行完上我屋企飲咖啡 ok?
tg me hugo1991